在试验期间，研究人员每周对参与者进行鼻拭子采样。 美国疾病控制与预防中心宣布超级碗派对禁止参加，克莱尔·马尔达雷利，2021年2月4日，大众科学 
 在你的鼻腔里，数百万个嗅觉神经元正在等待下一个气味分子飞进来。 医生将嗅你现在-第95期:逃脱|莉娜泽尔多维奇| 2021年2月3日|鹦鹉螺 
 该测试使用鼻拭子收集样本，并在几分钟内使用一种类似于家用早孕测试的塑料设备得出结果。 一种快速的家庭冠状病毒检测今年将对美国人开放|William Wan | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 近日，官方小报《环球时报》指出，该手术存在争议，一些医生表示，鼻拭子和咽拭子更有效，因为冠状病毒是一种呼吸道感染。 中国推出肛门拭子冠状病毒检测，称其比喉部检测更准确 
 我们的鼻子里密密麻麻地塞满了嗅细胞，在鼻腔的高处蜷缩成一团。 科学家利用蚊子的细胞制造了一个生物杂交鼻子 
 这种方法被称为鼻部充气的术语，直到几百年前在亚洲的一些人还在使用。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 其中有一些可怕的照片，一个孩子把纽扣电池塞进了鼻子，导致鼻组织严重损伤。 孩子吃最可怕的东西:洗衣篮，出牙项链，和更多的奇怪的东西送孩子去急诊室|罗素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野兽 
 作为一种鼻腔喷雾剂，它能保持鼻腔通道的湿润和无细菌，是旅行或管道加热系统的理想选择。 这是在你的药箱里应该保留的15种补充剂|Ari Meisel | 2013年12月28日|每日野兽 
 木糖醇鼻喷雾剂——木糖醇是一种糖醇，具有抗菌性能。 这是在你的药箱里应该保留的15种补充剂|Ari Meisel | 2013年12月28日|每日野兽 
 我的伴侣为此给了我不少麻烦，但她说，没有我给我的鼻管那么麻烦。 阿里·史密斯:我如何写作|诺亚·查尼| 2013年1月23日|每日野兽 
 葛恩的肤色是紫色的，鼻部的颜色非常饱满。 涂料| Sax侯麦 
 那甜美而单调的鼻音颤颤地响了一个多小时。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 众所周知，法语中鼻元音的这种发音是著名的“accent du Midi”的一个重要因素。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 在鼻腔分泌物和痰中发现芽孢杆菌; 干燥后12到24小时就会死亡。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 从我治疗病人的经验来看，我怀疑他们中的许多人是否会接受鼻内火花疗法。 干草热的治疗|乔治弗雷德里克莱德劳